Elizabeth stemde gelukkig in en er werd een bediende naar toe gestuurd Longbourn om de familie vertrouwd te maken met haar verblijf en een voorraad terug te brengen van kleding.
Hoofdstuk 1 Om vijf uur trokken de twee dames zich terug om zich te kleden en om half zes Elizabeth werd ontboden voor het avondeten.
Naar de burgerlijke onderzoeken die toen stroomde binnen, en waaronder zij het genoegen had om het te onderscheiden veel superieure zorgzaamheid van meneer Bingley, ze kon er niet één maken gunstig antwoord.
Jane was absoluut niet beter.
De zusters, bij horen dit, drie of vier keer herhaald hoezeer ze bedroefd waren, hoe schokkend was het om een ​​verkoudheid te hebben, en hoe overdreven ze niet leuk vonden zelf ziek zijn; en toen dacht ik niet meer aan de zaak: en hun onverschilligheid jegens Jane toen ze niet onmiddellijk voor hen werden hersteld Elizabeth tot het genot van al haar vroegere hekel.
